Production Module
=================
 dùng để quản lý sản xuất: thực chất module này có thể bị thay thế bởi dự án Project ở phần basic; tuy nhiên đặc điểm của module này là
Lập, quản lý và thống kê các nguồn lực (nguyên vật liệu, nhân lực, lương) đầu ra và đầu vào
Dạng quy trình nhiều bước: các bước độc lập, kế tiếp và/hoặc phụ thuộc nhau
Lập các công việc cụ thể
